各位大大，想問有無吸塵機推介

睇左菲利蒲 PowerPro Aqua 系列，吸塵加拖地好吸引，唔知對比Dyson 如何？

用開Bosch

若要生活好，遠離飛利浦

若要生活好 All In利物浦

咁差？

上次買飛利浦電器 2年未到壞左

去到整即換新比你